野生發現本地跳唱組合

40 views
要連續上幾多日網先會扌禁到條片

好撚柒啊屌.......

睇唔L到既。。。

有返喇

邊有跳唱
Btw加油

又黎料喇

勇氣可嘉

北區小哲？

屌睇到我尷尬癌發作

好尷

笑片黎講唔錯

我都覺

真係隔一陣睇返都覺得好笑

仲有人自己剪片做cover架咩
用抖音算啦

好似抽筋咁，唔知點解我個腦一直彈出：請關懷__ __人士